RWTH Aachen
F-Praktikum B
Versuch 9: L3-Experiment: Z-Resonanz
T. Hebbeker

files:
++++++

   README              dieser file
   analyse.cpp         Beispiel-C++-Programm
   analyse.install     Install-Skript: erzeugt analyse aus analyse.cpp
  (analyse.exe         um Programm analyse zu starten, falls 
                          start via  ./analyse nicht funktioniert) 
   89gev.dat           L3-Daten bei 89 GeV Schwerpunktsenergie
   91gev.dat           L3-Daten bei 91 GeV Schwerpunktsenergie
   93gev.dat           L3-Daten bei 93 GeV Schwerpunktsenergie
   hadrons.dat         Monte-Carlo-Daten e+e- -> q q -> Hadronen, 91 GeV
   muons.dat           Monte-Carlo-Daten e+e- -> mu mu, 91 GeV 
   plot.C              ROOT-Skript zum Plotten der selektierten Daten
   BreitWigner.C       Breit-Wigner-Fit-und Plot-Programm

Achtung: Pfade in analyse.install und analyse.exe 
           muessen regelmaessig upgedated werden !


update history:
~~~~~~~~~~~~~~~
2004-10-07  
2005-03-21   no root.install, new path names in analyse.install     
2007-02-12   new root path in analyse.install, new: analyse.exe
2007-03-12   new BreitWigner fit program: BreitWigner.C
2014-02-25   new analyse.cpp 

 




